仲有無人玩tsum tsum

成日都忍唔住想課金

日服

魔人賈方勁到仆街

上網睇人玩野獸賺錢好勁

但係要升技

Tsum tsum無間升技地獄

有Luke skywalker賺得仲快

野獸勁在招技會消埋bomb, fever打落去高chain高分

好難升技

成日抽中McQueen

有冇日版送心group

其實點樣可以自動送心?